其實係咪個個做保險嘅都吹到自己搵好多

識一兩個朋友做保險
講到自己一個月搵十萬咁款
幾萬蚊都係輕輕鬆鬆就搵到
又話自己咩有一條team 咩跟佢搵食果啲
但佢講緊只係岩岩畢業
現實究竟又係咩一回事
搵錢咁輕鬆冇人比心機讀書/進修學野啦

仲未同做保險嘅人絕交

咁就要多d宣傳保險狗9up水人手法

我個frd話自己20皮一個月都係畢業一兩年，再望下自己差唔多一年先有

而家好似水大陸人多

唔通話搵5000蚊日日番12個鍾咩

除非屋企有network, 1000個保險佬都冇一個做到

唔係點叫人入去做佢下線